集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

而家對家係咁玩篤灰，不如我哋試吓以彼之道，還施彼身。

冇錯，就係我哋用改圖屈藍絲喺fb到留下反送中嘅言論，然後去同啲藍絲page/tg group篤灰。等佢哋都體驗吓白色恐怖，實現真 • 攬炒，大家覺得個idea點？

推

以彼之道，還施彼身

真攬炒

齊齊文式批鬥、篤灰

反正遲早我方都有可能比人老屈，住先過佢哋啫

做

咁耐都冇人

咁少夜貓嘅

幫吓手啦

求幫推

再冇人入嚟我就瞓先架喇

屌推到有人覆先瞓

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

乖啦

thx, 我終於可以瞓喇

得一個咁少嘅

come on james

冇人

有冇睇晒架

push

有

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

有第二個覆就瞓

入來推推

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

正呀終於有得瞓

pushed

我p 牌 未必幫到你

you push i push

825荃葵青好波！

要等第三個

點解個個覆嘅都係P牌，連仔可唔可以特別比你哋呢個po甩P?

我都想呀嗚求幫推

不過都多謝你，等我唔洗自言自語，如果可以幫手比意思更好。

推ed

點解甩P嘅都瞓晒架

呀呀呀呀呀呀呀呀

好眼瞓呀

幫幫手

推, 你瞓啦

終於有得瞓

thx, 幫手比意見

o

支持P圖屈鳩藍絲

臨瞓前一推

P牌仔推唔到 不過呢招高

可一試

幫推

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

好，推

推

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

配合呢個一齊做，效果倍增！

[鍵盤戰線] 善用國家篤灰網

正呀喂

Push

屈機
快手

照講咪得

Lm

推推推

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

支持真 • 攬炒

我覺得可以

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

對敵人仁慈=對自己殘忍

我覺得唔錯

講得好

好計 推

721

幫你推下啦

唔同行業唔同玩法
如果對方係，
食肆：食環署，牌照，逃稅（特別係無限公司或成日去旅行），openrice留言
個人：公屋就睇下係咪富戶，住的地方（居屋）養唔養得狗
服務行業：做潛在顧客去玩9佢
有facebook page的公司（已證實極藍）：持之以恆，每3-4日留言，如果係食肆，openrice或不同的評論網留言
如果係facebook 有什麼不當言論就舉報

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

828 國泰城（826取消）；828 metoo 831 中聯辦；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

推爆佢

唔好理效果點，做左先算。

做咗先講

Pudh

樓豬好醒

咩方法都願意試！！支持

幫你推

唔好齋推，關鍵係咁多人做

借位先

[集中討論] 搭黨鐵千祈咪撚跳閘呀！

posh

pish

咁仆街都比你諗到

贊成，啲藍絲根本你唔識條友，就會信

推 有無 PS大神share template

推 呢招有D計 反篤

冷處理白色恐怖
我地過得比佢好
光復香港 時代革命

越諗呢個方法係幾好但根本唔洗Ps,成本太高
藍絲按照諗法一張cap圖， 你話佢係佢就已經信。 大家可以睇下呢個tg group
父母搵仔女（逃犯條例）

佢哋單憑一張facebook cap圖使，甚至一張相已經足夠會報返畀大陸，佢地得點解我地唔得， 甚至可以幫佢哋開個facebook。一黎增加大陸檢查相片既成本，如果過關捉埋佢地就係bonus

［Fact Checked]
這平台是國家舉報平台，是堅的，大家只要將暴徒相片，不要蒙面的，資料一起呈交，國內便會核對其回鄉證，當它回大陸時，出入都有麻煩。

這是國安局舉報平台，建議各位有志之士將有關黃屍暴徒的照片及資料提供給國家！只要憑照片與回鄉証做校對就可以抽出搞亂我們香港的垃圾份子！為國家盡一分力！踢走反共勢力！
[Fact checked]
已同公安部門證實係堅嘢

依個方法，唔洗識ps。人人都可以做， 藍絲親戚朋友，港豬朋友全部嘅整哂落去， 咁愛國愛港睇下你哋夠唔夠膽返大陸

Up!!!!

根據宮鬥劇，呢d時候受害者唔應該太tough要爭取更多同情

借位推，大家入黎討論下！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

麻包袋

G持

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

睇左做批灰

我無嘢講
好似幫 0.5 報名參軍手法，對付大鱷，無所不用奇極

咁客氣 以彼之道，還施彼身 佢炒巴打絲打咁駛還